[慎入] 終極包莖

埋咗口？

哇屌
點屌女

同屌自己塊包皮有咩分別

點解會有呢幅圖
仲要成人 點痾尿

埋左口

快啲去割

入面肯定成個龜頭都痴晒白色龜頭屎